真.戰狼 不過係英國 SAS

British Special Forces always run towards the sound of gunfire